其實依家啲香港女仔諗緊咩...

話說有個女仔朋友係咁同我呻佢條仔講到明第日搬出黎住，男仔就負責交租，女仔就負責水電雜費，話佢男朋友要求平等好姑寒， 我心諗邊到平等，佢一個月要比成萬蚊租，你都係比一二千蚊雜費就諗分唔分手，拍左4個月拖就講到人地娶硬你 可唔可以慳啲

佢仲話依家既香港女仔係唔會付出，佢請左男朋友一餐飯同我呻左成日，佢啲朋友自己搭的士仲要問返男仔拎錢，做雞咩依家，百幾蚊的士錢都冇...講到明拍拖女仔應該一蚊雞都唔會出，仲話依家全部香港女仔都係咁

我係女仔聽到都嬲，仲要佢唔係好令女，甲組腳，成日美圖獸獸就以為自己女神 ，依啲臭系港女真係逼我同佢絕交，依家決定唔覆佢。

究竟係我有問題定真係依家全部香港女仔都係咁？我覺得一段關係應該睇返大家經濟能力，邊個能力大咪出多少少，最重要係大家開心

正評：我朋友應該去做雞
負評：我有俾你屌架

叫佢分啦無謂浪費個男仔

樣衰就算啦

但當你識咁諗嗰時啲男人又會唔珍惜

令你老母

雞犬不寧

個女仔俾哂錢就話姐，依家係一餐飯錢都要嘈

唔好呀,要叫佢堅持落去呀。唔好又放返隻雞出嚟害人。

屌你呃正評

可能佢地租公屋 大家都係幾千蚊

真係忍唔住串鳩個肥系，預左無朋友做

pm爆左未？

真係想知係我有問題，定依家啲女仔都係咁

巴打單刀直入咁直接
真男人阿！！

咩年代都有啲咁既人架啦，以前無social network 你唔係咁覺咋嘛

慳返啲口水好過，呢啲野講黎都曬氣
佢咁樣第日都泊到好碼頭咪佢本事，你理佢咁多做乜，你又唔係鍾意佢條仔

喂屌你內容好地地整個正負評投票做乜撚呀

咁既性格做雞都冇人叫啦大佬
想像到係d冇服務 揸波會格手 轉pose又會黑面既雞來

其實等多幾年冇人要
可能佢就會知咩事

樓主直線呃正皮

我無直接叫佢做雞，都比足面佢

你朋友真係完全唔覺自己有問題

令你老母
系你老母

反左面未

抵你拎正評

因住自爆

個朋友做雞㗎

一個願打，一個願捱，有咩計吖，香港大把呢啲case

佢幻想下無問題既

想知佢點覆

有冇多d對話圖 想睇下呢家d女公主到咩程度

巴打
屌柒佢喇 影衰晒d港女

睇佢一句就知佢係典型死港女冇logic講乜都知信個啲 小小野都做唔到 呀吱呀咗個啲
完全唔對題
有男人要佢都三生有幸啦

絲打呀
而家好女仔買少見少

我自己同bf都係AA....

聽過frd曬命話同條仔一齊一蚊都唔洗出，旅行都照包，5年黎起碼慳左10萬

其實心入面係有d唏噓....
我係認同拍拖AA無問題
但有時都會諗係咪條件唔夠好先會咁
定係其實我肯厚面皮唔拎銀包出黎就得

得罪講句 樓主位朋友仲衰過做雞
性奴都不如 洗唔洗垃圾到咁啊

我想，但po太多驚自爆

佢依家有新論點，我串完佢唔望下自己個樣之後

我：一定有女仔有樣有身材又唔介意間唔中請男仔請一餐飯，你憑咩佢實要你？

佢：太靚女係無人會娶架

首先佢九唔搭八，其次我真係無聽過靚女係無人會娶

屌你 講中哂

咁人地條仔有咁嘅經濟條件，雙方有共識，咪冇問題
但唔係好多男人有咁多金錢可以揮霍

同埋咩年代呀仲玩包養，對女方都唔夠尊重啦

冇腦嘅女人真係好難溝通 巴打你都係慳埋啖氣

1負皮
實係你個fd上咗嚟負皮你

辣殺，係男人就飛撚左佢喇依啲死港女

本身見到你打令字又投票 想負皮你
睇完你串條女之後 俾番個正皮你
btw令你老母

He deserves better.

根本香港地係女權當道

你講乜呀 佢男朋友咁好 唔好分手呀 廢事害到下一位巴打

好撚老實講
都要佢男朋友夠晒戇鳩先會頂得到呢種女人

宜家d港女真係現實，完全唔想有付出，就想有回報，講真你點對人，人點對你，成日下下要男仔付出多多，樣樣話男女要平等，永遠在付出呢part玩失明，輸打贏要

對住依啲人我真係大大力屌，
大家記住有朋友講埋哂啲歪理都唔好忍，無左個朋友好過俾人影響埋一份

見親佢男朋友我都會用同情既眼光望住佢，佢仲要對我點頭微笑

好想同佢講：佢當你提款機喳，傻仔

細蚊仔時就叫老豆老母比
大個左就叫男朋友比
港女識玩呀

識有個港女
肥到似豬
樣衰
落過仔
結過婚
有一個幾歲既女 不過佢唔理 比老母湊
搵到個月入至少三萬 樣正常既it友埋單
結婚冇出過一蚊
住老公私樓 一蚊都唔比
去旅行 一蚊都唔比
出入返工要老公接送
成日發臭西脾氣 屈老公買禮物買名牌

自從見識過呢個人既事
我就信有d野係整定
一定係上世欠落
今世來還

得單tick
實係熄咗數據扮send
cap咗圖就del返句野
顧慮咁多做乜 真心朋友就當面屌柒佢

如果條女隨時都可以俾條仔得扑既咪當打和囉

熄佢個friend數據？

令你老

好彩我條女都肯付出返佢果份

熄咗數據send連單tick都唔會有

正評你依句

與其話啲女做雞 不如話啲男人唔撚爭氣 正廢柴

自膠

太靚女無人娶，咁佢咪更加無人娶

唉 我識一個都係 拍左十幾年拖 個男咩都俾曬錢，好愛佢
依家俾個狗公講兩講 就同人上床。。

因為大家價值觀唔同
一遇到呢d人 只可以做hi bye fd
你深交既話 只會自己睇唔順眼 自己谷氣
佢又唔會覺得有問題

嘈交既話都無可能會好返
就算好返 好快下次又重蹈覆轍

好多女仔其實係呢類人
但佢地一直都唔知

成日話男仔唔需要太好 求求其其
最緊要有上進心要有安全感

於是搵親男朋友都要好靚仔好有錢

但係真係會有好多男人肯埋單呢
呢個變咗而家嘅根本問題，唔需要理有雞先定有蛋先

其實我覺得男人俾哂錢有能力又自願既係無問題架，但有啲女人係自己付出少少就俾哂面色人睇，發哂脾氣真係好誇張...

我都想有你鼓勇氣 去屌柒自己啲港女朋友

其實依家啲香港人諗緊咩

男朋友係一個好有風度既男仔，覺得男仔照顧女仔好應該
不過我會同男朋友平等：

每個月每人都拎一個一樣既數出嚟儲錢
邊個bonus/加人工會請食飯
小數唔會同對方計（搭的士買小食嗰啲）
自己的事自己做，唔會奉旨要對方做，但對方既事會當自己既事咁上心

唔覺得自己係咩清泉，因為錫對方好自然就做到
我有手有腳有人工，想大家都開心長久，付出返好應份
人地男仔有能力養埋你係一件事，但女仔心態絕對唔可以奉旨

一齊住所有野同男朋友aa
但家務90%我做

其實關你咩事？
有人幫佢比你吹漲？

我一開頭都會忍，但忍左咁耐真係好辛苦 依家係咁爆佢真係好爽

btw 依家好多女仔係咁
我個fd 無論樣定身材都似河馬都話想嫁醫生唔駛做

有怨言當面講囉

樓主似係葡萄多d
好少見靚女會屌鳩身邊港女朋友
通常自己冇咁既待遇先會覺得人地有問題
樓主聽完咪算囉
又厚多士去認真mode屌鳩人
得啖笑

好認同係心態問題 絕對唔係奉旨人地

扮清泉博認同

老撚馮咁

Btw 令你老母 系你老母

樓主做得好

香港D男仔就係咁撚低賤
如果第一次出街都唔肯主動俾錢條女九成係臭西

懷疑識你呢個fd
又係甲組腳但照騙以為自己好靚
同又係拍左一陣拖當人地娶硬佢

等睇清泉閪全面進場

啲仆街覺得男人比錢係天經地義，仲會攞朋友啲仔/網上啲飛機文嚟做比較

班狗公做爛市先會搞成咁

Between，令你老母

佢問我意見，我直接答佢我既睇法有咩問題？

同意

咁又唔一定
有時只係覺得對方唔值得擁有啫
如果個女仔唔衰就話單純酸佢啫
但如果女仔如樓主所講咁樣，係抵比人屌架喎

佢男朋友忍到就忍下啦，唔好放隻野出黎害人

兩登特別多
清泉閪仲煩過港女

理得人靚唔靚
講道理講得岩咪得

其實咁樣大家都樂於付出先係真正既男女平等，而唔係其中一方覺得自己係強者/弱者食住對方

其實一千幾百又唔係d 咩錢
做男人有返d 應有嘅風度好d

再講個女仔肯租樓住, 都算係咁啦
真係拜金一早要你送樓送跑車啦

你果d唔係叫女仔
係叫港女

我覺得根本係能力問題
如果個男嘅好有錢嘅，咪任佢請任佢養
掉返轉女嘅有錢都可以做俾錢嗰個
對方無能力又要求人地比埋自己嗰份就

清咩泉，你地係果啲自己搭完的士會問人拎返果幾十蚊覺得好威威既咪負皮上一頁囉

不過其實都想講返，其實我身邊大約八成女仔朋友都好肯付出
亦可能因為咁，有啲人覺得咁就係清泉 真係好撚大既誤會
其實係咪樓主識既朋友出事，定係我見識少

樓主人身攻擊佢所謂既朋友在先
人地有人埋單咪得囉
又話人樣衰做咩鳩 關佢撚事咩
又上黎連登扮清泉 呃正皮
仲要人屌佢朋友係雞
有樓主咁既朋友真係喊三聲

我反而覺得樓主好正喎
好少人不滿得黎真係會當面鬧對方
酸嘅多數係呢埋一二面講人壞話唔敢正面對質

普遍依家真係好多女仔都係咁
所以話冇錢唔好拍拖
一嚟自己舒服啲冇咁大開支
二嚟唔好嘥女仔嘅時間

一樣好撚應份既事，幾時開始俾人吹捧到係清泉

香港地有碌鳩慘過食屎

溝左佢條仔 咪可以收佢皮

你係咪就係樓主個甲組腳朋友

現實係大把人爭住養呢班靚女，
醒下啦
油頭度縮毒撚同低質清泉絲打簡直絕配

留名睇清泉絲打話自己身邊識既大部份都係好女仔 係毒撚溝唔到所以仇視

cls港女
巴打趁機溝左佢條仔

其實你係咪唔想有人屌醒啲男人咋
等啲男人可以一直幫你地啲港女埋單

想睇多啲對話

拜金嘅就一定係靚女、唔拜金先係扮清泉港女？

Btw唔洗了我感情生活好愉快

啲女仲話要追求男女平等 真係好撚好笑

想睇下樓主點樣厚多士屌鳩佢朋友

你地依啲為餐飯百幾二百蚊都嘈條仔既有幾高質？

佢地以話鳩人扮清泉黎特顯佢地先係坦率清泉啫

其實如果個女仔係女神級
個男仔就算比哂 都會覺得冇乜問題

呢個世界係咁現實

樓主介唔介意將你同你朋友嘅對話原原本本cap晒上黎?
單憑你就咁講，你講到天花龍鳳都得架啦，反正你本來預左同佢無朋友做，驚乜？

但靚女無人娶呢下真係唔奇，都見有啲女性朋友＆同事，明明樣又唔得（直情樣衰），格又衰，偏偏都係搵到人埋單，咁當然就唔係咩高富帥啦
有啲性格好嘅，個樣順眼，偏偏個老公唔珍惜佢，搞到變左單親媽媽
至於啲靚女，一係遇唔啱心水，一係人人以為佢有拖拍唔敢追佢
到左差唔多年紀又俾屋企人催結婚
有個性格麻麻地嘅靚女同事去左speed dating搵到家下個老公，雖然我地都覺得佢老公唔鍚佢（佢老公係少爺性格，唔識關心人），但佢老公都叫搵到唔少錢同埋外表肆正

完整版本一定成浸酸味出哂黎

我冇嘈過，
男人自動比哂錢包接送
到底果小小錢都要嘈既女有幾低質
冇樣就要靠自己架啦，上天好公平

屌笑左

雖然幾認同你講嘅野
但係

令你老母

咁岩想講
咩佢真係以為下下都要主動講先有咁既待遇？

有呢種心態嘅女人 應該努力溝有錢仔/做有錢仔隻雞

我朋友就係咁 起碼有車(老豆架車)嘅先開始俾啲條仔追佢 雖然佢冇講明一定要有錢 但同過有錢仔拍拖後 感覺到佢返唔到轉頭去接受普通家底

點解忽然彈左幾件覺得咁係應份嘅港女出黎護航

以佢嘅道理
咁人地屌自己個fd又關佢撚事咩
仲要屌樓主扮清泉

成個道理Exactly可以屌柒返佢自己

樓主係咁強調好女仔論乜乜乜
我想講無論男女都係有啲犯賤
好多時都唔識珍惜對佢地好果一個（好女仔／好男友），反而對啲衰衰格格嘅，又好甘心去服侍對方

但我唔會特登開post 去要人屌自己朋友係雞咁撚得閒囉

講到出聲先做，呢d 叫低質on9 仔
你自動波比錢，我自動波識做啦

屌都冇得屌

係 個男自願俾曬所有 樓又唔洗佢供
個男平時對自己死慳死抵 同個女一齊就咩都俾曬個女 打算結婚
個女轉左新工 銀行做 就俾個垃圾成個倫敦金咁既賤男呃兩呃就挑撥到 話個男朋友成日發脾氣 係佢面前做唔到自己
仲同個狗公上埋床 唉

對唔住 無位呻 俾我呻下

如果道理在樓主嗰邊，我唔明佢開post屌有咩問題喎

又冇開名又盛，呻下都唔撚得，我del左個ac好唔好

其實屌樓主扮清泉呢個論調，我係一啲社評之類有睇過

大概就係話有啲咩風化案發生，或者同兩性有關嘅野
總會有啲女仔出黎話「明知自己係女仔就小心啲啦」「做女仔都唔識保護自己」「身為女仔要做乜乜乜」「身為女仔唔應該乜乜乜」
即係總之講到啲野好女仔唔會咁做，自己唔會咁做
又會曲線／直線講下好女仔特點
例如ＡＡ制，唔拜金，識煮飯，唔公主病，唔遲到之類
其實講到尾係想同人講自己係好女仔
即係借人地故事墊高自己

一到放學時間成個post唔同哂

好波

分析得唔錯

所以咪話有道理點解唔屌得

我無追哂post唔知樓主有無其他言論係曲線讚自己，但我睇#0同最尾一兩頁我唔覺得樓主有想表達自己係好女仔喎

如果樓主個fd真係老奉覺得女人拍拖唔應該洗錢，呢個唔係比多比少嘅問題，而係心態好有問題喎

唔使理個夢露臭西喎
請善用起底功能

或者係放左上去啲港女圍爐gp度

錯手㩒錯咗負評

你估d男蠢嫁咩 屌到厭就飛左佢嫁啦

個幾件常見的走哂出黎

係咁
睇埋你個名
加油

有幾個港女回覆想合理化樓主指出嘅非男女平等行為

因為以前男人搵錢多過女人，但D女同女權膠一樣追唔上形勢，而家男女搵錢差唔多，無得再唱呢支歌仔。

呢個世界係不嬲都有變態嘅人
d 女咁諗唔係問題
問題係有男人真係會照佢講咁做

好心啦 有無尊嚴架

最搞笑係有 d 男人仲要以此為榮
覺得做狗好威好有面

Exact7ly
仲有素顏post
都係

我有見過有女人share自己食m記想曲線讚自己慳家娶得過，但我明明知佢現實買埋好多名牌 根本只係佢自熱愛食肥野又想讚自己

呢啲就叫扮清泉，但我唔覺得樓主有扮

D臭雞港女係咁

人家是女生 男仔出唔起錢憑咩同佢一齊

都話等睇清泉閪進場
無話樓主係

睇哂成篇嘢都唔覺樓主想扮清泉捧自己喎
純粹都係想屌下佢個fd嘅心態姐
反而有幾個港女絲打有點兒核突囉

就算樓主有都係另一件事，起碼佢講嘅野合理
以事論事啦，上面班港女係咁話人扮清泉捧高自己，都無回應樓主講自己個fd唔合理嘅point

唔應該係話「扮」清泉
清泉閪呢個term唔錯

係你朋友個男朋友戇鳩
咁都忍到

你情我願既野，其實關你咩事？人地搵到咪祝福人囉
唔好要個個跟你個套價值觀

真。清泉 呢家野識條春咩

結論:溝有錢女最實際

痴尻線咩條女

靚女既野，太多選擇，要揀梗係揀最好，但揀得黎都老

我都係IT dog, 咁樣我拎願打飛機過世

岩岩追完post
清泉閪呢個名真係好貼切好搞笑
兩登最多呢類女仔成日利申自己點好點好
現實中要有幾低質先要上網係狗公毒撚身上搵讚同

其實你地有冇睇過我篇野架 唔好無啦啦亂入咩清泉主題啦...

又係你條臭閪

越睇越化，有時真係覺得部分女性拍拖係用搵工心態黎拍，好撚現實

咁我都唔太覺嘅，不過見人有講到清泉，咪順手係提下清泉論
因為第一次係社評睇到呢個論調果下，真係覺得好有趣，估唔到女人為難女人，原來係為左展示同提高自己嘅價值

不過我覺得樓主個朋友講嘅野，都係聽下算啦，都唔知幾成係真／事實嘅全部，同埋樓主朋友就算變做好女仔，係咪好女仔有好報都係未知之數，人地情侶間鍾意咁樣相處，真係唔到外人插嘴
有時啲女仔，為嘅未必真係錢銀，而係個心意同埋男人著唔著緊佢地
即係可能個男人話俾番錢佢，佢會收左但係另一度補番對方，又或者見對方有意承擔責任就叫合格，然後拒絕收錢

我有兩個同事，一個話拍拖前所有洗費緊係男方出，到佢地結左婚，就唔再分你我
另一個就講明，佢嘅錢就係佢嘅錢，佢老公嘅錢都係佢嘅錢，所以佢老公幫佢找卡數，又或者佢幫佢老公買野都唔係問題

我諗佢意思係model拜嘅金再多啲
即係唔止唔洗俾錢外 仲大把錢洗

有睇
不過呢種topic每次都衍生一大堆清泉閪衝出嚟
講真 你個朋友都係極品喇

每對情侶金錢上處理係一定唔同架，人地分享下又話人地扮清泉，總之你同意我篇野個朋友既看法，唔好俾我知道你有用過一蚊係條仔到呀，我叫我朋友笑鳩你地架

有時唔明自己做咁多做乜，有啲女乜都唔洗做已經有人錫佢比錢佢洗
呢個世界係唔公平既

我同意
但令你老母

其實意思係叫你唔好成個八婆咁多管閒事 明踩人地暗讚自己
可能條友就係中意佢甲組腳 心甘情願比錢佢洗呢

十年前拍拖我搵錢接濟埋女友，佢讀緊大學

而家佢搵十零萬，我少佢一半少少

仍然相處得好好，啲錢一齊洗，十年來都冇分你我

樓主好女仔

認同樓主就係清泉閪
反對樓主就係拜金臭雞

係你個毒撚fd用下體思考 垃圾冇本事做男人應該做既野姐 男人本身應該有d原則 事情本身應該點模樣就做番本來應該點的模樣 佢都係怕搵唔到女屌先低賤折腰 關命運咩事

好認同
男人真係犯賤架

咁樣講就曲線暗示自己靚女？
Btw 花樽都好靚架

都話佢條仔叫佢出少少錢佢唔開心要分手，個重點係我朋友既心態，佢連請男朋友食一餐飯都要呻足我成日，勁煩

個重點從來唔關佢男朋友俾唔俾哂錢，岩定唔岩事，你地理解能力係咪有問題

呢d叫垃圾冇本事 助紂為虐 社會倒退 影衰哂 就好似見到on9垃圾肥西大隻都有人撑就知連登仔幾低質多on9仔

呢條友講得好應

人類嘅終極理想就係不勞而獲

請無所謂但做女朋友唔可以老奉覺得我一定要請
我請正餐 佢請糖水 玩嘅就一半贏嘅歸佢
輪住比唔會計較太多

女人唔肯AA=拜金臭雞港女
女人話自己會AA, 批評唔AA嘅女= 清泉閪

總之女人喺連登講乜做乜都係錯

是但一個正面嘅字眼加個閪字
我地連登仔已經屌打港女

咁正常應份嘅一件事都成堆人出黎講話扮清泉真係好可悲

個男係我女朋友果邊既朋友
冇得屌
換個角度睇
佢真係好偉大
唔洗再放呢件怪物出來公海食人
佢好似好鐘意件怪物
所以真係一個願打一個願挨

呢種人唔好話對男朋友
你試下叫佢請你食餐飯都牙痛咁聲喇
應該絕交

佢應該會好開心，要X呀唔該

講得啱

有個朋友交換禮物送食物俾佢，我朋友同佢絕左交

其實睇你良心過唔過意得去架姐。我唔係要餐餐食貴野，其實男朋友都負擔到，大可以要佢比哂，但係鐘意佢根本唔會捨得要佢成日比哂錢，所以有時就佢請下我，我請下佢咁。sorry for 1999

次次呢啲topic又會有一大班人話十個女人九個都臭雞，肯AA嘅女超少，所以少數例子不值一提

有乜港女嘢就踩一定係關女權閪平時要平等 有著數就要男人付出，明明父權社會先係逼男人付出 舊post都大把巴絲話平日要開男人請嗰班女明明多數係冇乜腦又淨係識行街shopping煲劇，明明就唔係會推動/主張平等嘅人，關女權乜事

總之連登女人係雞係公廁啦 講乜都錯

可能我睇愛情仲係好理想化
鍾意就得

乜都唔洗做就已經比錢我洗個d
其實唔係當我係雞咩

要用錢去維繫嘅關係
唔係客觀條件上差太遠
就係條仔對自己太無信心
兩樣都好唔吸引

屌你咩樓主, 唔好屌醒佢啊,

我仲想睇佢臨結婚擺酒, 唔肯夾錢, 最後結唔成婚架

識得一個女神級嘅fd, 佢同男友係AA
佢仲會同男友老母拜年 送禮咁樣
不過因為佢男友係男神級 仲要事業唔錯

所以話靚仔靚女先有真愛
根本生得樣衰 大家都係將貨就價 就會斤斤計較
成日都嫌棄對方做得唔好, 如果男/女神做又ok

利申 樣衰

喺連登問女人係咪雞呢個問題

睇完成篇 樓主哪有讚過自己
佢唔講我仲以為佢係巴打

agger 做好女人 條仔一定會做仆街 做仆街港女d男人先聽話 身邊九對十對都係咁

正常啊 港女不嬲當個閪係八達通咁嘟

就係因為有呢d咁嘅垃圾港女，先令我地班港女係咁比人小 大佬，唔係個撚個香港女仔都咁架

衰啲講句 樓主個感覺好似有啲唔抵得 好酸咁 然後post岀黎博正評拎認同感拎存在感 覺得自己係好好女仔想比人讚。
你唔認同你朋友咪算 乜9屎垃圾都post岀黎

我想講依啲女係屌唔醒架，佢連我串佢都feel唔到，佢都講到明一蚊都唔會用，點會夾錢結婚

都有道理 但係女人嘅樣貌都隨時間下降 降到咁上下就會低要求D

依家係佢男朋友要佢夾錢，佢唔肯係到同我呻，搞到我忍唔住屌佢少少錢都唔俾，我唔抵得佢啲咩

真朋友

睇撚到嬲

屌 合理化自己樣衰

你估拍拖真係等於免費雞?
唔係㗎
你要顧佢感受
你要睇下佢想唔想扑
如果真係24個鐘想扑就扑
屌到反皮都冇怨言
你先至有資格講
我比錢
你比我屌

呢啲咁女性格閪 如果又唔靚 有人埋單執到啦

樓主請唔請人做寵物

想識樓主
大家諗法差唔多 都唔明點解有女仔會咁 次次都忍唔住開口屌
我都肥

其實我年尾結婚本身預左佢做姊妹，但佢識左一個港女朋友就變哂，已經講野勁直接想佢唔好理我，間接unfriend佢，因為佢到時做姊妹一定嗌哂辛苦係到嘈又唔做野

樓主個frd正垃圾，做臭雞都未夠資格
大把雞有本錢過佢

祝福個位巴打 佢都係拯救世界姐

依句真呀

屌 啲男人又係忽忽
有個識諗嘅唔揀 反而揀個會糟蹋自己嘅

樓主係絲 我係絲都想上

兩個人都返工既話其實水電煤係極少錢⋯⋯

點睇都係佢個fd難溝通、自我感覺良好、有問題啦 對一樣好唔正常又討厭嘅心態反感，樓主咁就叫讚自己啦咩

係犯賤架啦

呢d女根本本性就係想做雞

所以好多A同D一齊

好奇你哋點識

見到朋友條囡肯同佢AA食飯睇戲打邊爐
即刻覺得咩樣都唔重要
屈撚哂機

加密得唔得？

G

見唔見到幾多女走出黎話樓主自讚又話清泉 係咪雞就唔知 但有d野唔使講

來生不做香港男

樓主同樓主fd價值觀唔同... 算吧啦

但我撐你

樓主都痴線
港男比唔到最好嘅野我
我做咩同佢拍拖喎
小小錢都比唔起
憑咩做我男朋友喎
我地港女個閪鑲金嫁
港男比小小風度啦
我覺得港男比哂錢買樓 埋單 係最基本囉

港男冒死北上揾大陸妹唔係冇原因嘅

我唔知多唔多女仔咁諗，但我朋友真係淨係睇錢同樓拍拖 ，其他都唔睇 例如性格、外表，所以先覺得做雞岩佢

大陸妹唔係仲貪錢？

咩雞阿
鬼叫你地投錯胎咩
係香港有撚就係咁嫁啦
我地班sis係香港就係公主
港男就係奴隸

其實唔係個個香港女仔係咁，我身邊都係得一兩個公主，其他都好正常架

連登撚樣

D女唔使錢M腳比你屌好唔好？

唔通我地係平行世界

你班毒撚照下鏡啦

豬西搵到正常男人埋單關你撚事？

一個願打一個願挨

你班撚樣死埋一二便打飛機啦

我冇撚架

就係多得你呢d柒頭囉 無女就叫人打飛機
家陣豬西都串過馬撚就係因為有班傻鳩9公
得香港有女仔咩依家 豬西有人埋單 都唔係咩問題 重點係又柒又無腦又難頂呢個先係問題 你仲要講到好似好合理咁 就係多得果班男人之恥 要屌醒既根本唔止係班仆街港女 仲有堆垃圾狗公
全撚部拎哂去打靶就啱了
利申有女

負評係比你唔識字

樓主清泉黎 可以做我條女？

唔係清泉 係有啲女仔極端公主病，幾十蚊都計，正正常常都唔會計住哂

男朋友岀軌屌過豬系咁解。

收皮啦死假膠

你就真係平行世界
又男又女死假膠

假設兩個都拜金的話，港女唔會有優勢，
要求高，身材，床上功夫

呢 d 男人無女人要就接受現實啦
咪帶 d 大陸女人落嚟

啲人話人以群分，點解樓主會識到啲冇腦港女
呢條女如果有讀大學或者大專嘅話，一撚定係果啲上莊撚
講嘢冇邏輯，淨係識嘩眾取寵
成口就係「下真架？」、「咁點算呀！」
諗起就憎

無計, 想溝港女就要咁樣

佢又冇上莊，咁忙咪唔得閒收兵，反而做佢groupmate慘過食屎，成日話自己果part好難唔識，我地做埋咁濟

香港太多狗公 搞到啲女出黎食飯都例牌當一定有人請佢食咁

你想搶人條仔咪去馬囉

巴打
佢咁睇條女唔順眼，無非都係覺得條仔deserve better啫
咁著緊條仔，咪就係因為對佢嗒哂糖咋嘛～

唔好叫佢分手啊
唔好放佢出黎害人

樓主一而再再而三咁強調自己係絲打博咩
上面幾時話你係巴打呀 對號入座
你閱讀理解拎F?

駁到無野好駁啦?

"你班毒撚"

諗起個肥系成身肥騰騰

吊,it狗真係

究竟邊句睇得出我對佢有意思

好彩我身邊啲女frd都正正常常
如果唔係同佢地嘈多兩嘈實激死

請問何謂該放不該放

香港地做男人真係橙

D肥婆成日以為自己好撚靚嫁啦
真係唔知那來的自信

比你個朋友威多幾年
被人屌撚厭就比人飛嫁喇
到時近30 比人飛 唔夠18-22 黎
準備做老姑婆囉

老姑婆係香港係最恐怖人見人怕嘅生物
叫佢自己諗

係你識個朋友特別on9

以偏概全

豬閪打手全面進場

連登真係特別多智障

聽到身邊有人話我朋友冇好好對女朋友
而佢地”好好”定義係買名貴野
我就覺得人地拍拖關你地三姑六婆咩事
人地女朋友係點又唔撚知 係到加鹽加醋
我相信有啲女仔真係唔care呢啲野

仲有幾個女仔fd同佢地男朋友已經係老夫老妻相處模式 大時大節都冇乜慶祝

而家啲後生我唔知啦
我身邊啲女性朋友大部分都會同男朋友AA，亦唔鐘意名牌，無公主病

但都仲係單身

笑左

眼角高?

連登d毒撚都覺得自己中上樣又大隻添

被飛懷恨在心港女出現了

呢樣真 9成肥婆都係咁

我覺得樓主只係呻下點解佢啲fd講到咁理所當然，講到全世界都係咁

港女都係港男縱出黎既姐
如果港女咁西就無人要
港女就唔會咁港女啦
至弊講到咁惡頂既港女 大把港男搶住要呢
根本港男自己拎黎衰
同埋好簡單姐
唔要咁港女咪飛左佢再搵過囉

有一種似曾相識既感覺

收入高

回頭是岸

其實..........
班廢柴狗公港男有份造成

咁又唔得，閪口閪面
女人要識做呢

活咗咁多年 依句係最真
豬西要自己埋單 靚女就

性格差幾靚都冇用

仲要唔靚既

肯俾錢既女仔就係豬閪

比我即刻分手 而家又唔係男嘅想揾人埋單 急嘅係女 慢慢等

無相好難討論落去

受唔住批評的臭鳩港男又出現了

佢自己一開就已經打算出少少，攞多多著數

其實就係自私心作祟，但呢個同細個家教有關

所以屋企人點仲樣灌輸兩人相處時既財政處理態度好重要

睇到依個回覆個心即刻沉咗沉

利申：A0

樓主真心定假膠扮唔明

唔明喎

即係嚇走哂d男

你錯啦 佢係少少都唔想俾

唔洗帶落黎，一齊死返上去ok

要傳統包起冇問題，唔該留係屋企洗衫煮飯洗碗抹地再加晚上伺候乜都俾玩，聽教聽話。不過都係結婚後婚前有人養從來只有做雞 。
要求得公平工作機會待遇人工假期地位，就要公平負出。
仆街死港男做去賤曬

哩樣真
我身邊已經有例子
踩低其他女黎拎優越感
明明自己樣身材都不行
又係話自己減完肥會靚

關咩事啫
你係中意你條仔既就自自然然會想自己俾翻
唔捨得佢洗咁多錢 想幫輕下佢架啦 點解要咁計較

減到佢而家就唔會仲係肥婆啦

係睇對方能力啫
大家收入相差唔多咪一人一餐

話男既要出曬錢既睇睇

香港男人可唔可以唔好再做厹
下下俾女人食住
寵壞曬啲女人 搞到咁多港女
其他男人多謝曬你地

其實起左高鐵有一小時生活圈等d北方佳麗可以更容易來香港, 增加番個供應會平衡d

叫佢聽日黎我隊球隊度試腳
屌佢個咀呀

我珍惜呀

啱阿 不能同意更多

點解個男唔飛左佢，真係好廢

如果我係條仔唔介意，只要有得拳腳交鋒就男女平等